求救 手提電腦特定wifi上唔到

求救
我部手提電腦不斷disconnect公司個wifi
但上其他wifi全部冇事
其他同事上個公司wifi又冇事
勾選節省電源同reinstall driver都試過晒
仲有咩可能性

用手提電話登入個wifi網頁
睇下係咪限制左連線量

我自己公司
同埋係上到一陣又上唔到一陣

唔太明呢個

如果你電話連左wifi
將路由器堆數字打係網址到就會出現你個wifi網頁
通常都係username:admin password:admin
或者password:password

同樣情況 試過好多solutions都唔得 最後買usb wifi adapter解決

而家去買試試

唔洗買太貴 dual bands 都係百令蚊

解決了